［轉載］尋目擊者 6.16 晚上9-10點 中環7號碼頭

[尋目擊者]

本人父親，當日身穿黑色T恤，深藍色褲，螢光黃色背包，身高1.8米左右中等身型，在6月16號晚上9-10點左右被發現在中環7號碼頭對開地上跌倒，最後於6月18日因頭部重創，不幸過身。如果有任何人目擊或者你就係報案既好心人，請聯絡我。家人希望了解當時情況，或有沒有留下什麼說話，不勝感激🙏🏻

請幫忙轉載
有消息者請PM或whatsapp 我丈夫 65379131🙏

My father was found to fall down on the street near Central Pier 7 on the night of 16 June 2019, 9:00pm to 10:00pm. Unfortunately, he passed away on 18 June due to huge crash to his head. On that night, he worn a black T-shirt and dark blue pants, with a fluorescent yellow backpack. He is medium-sized body n about 1.8 meters tall.

If anyone witnessed this incident or you are the good person who helped to call police , it is much appreciated to receive ur kindness reply. My family really want to know what had happened on that night and to see if he left any words after he fell down.

Please help circulate
Kindly contact by PM or WhatsApp 65379131

Push

原文：